希望各位一陣調整期望 唔好見港隊豬波就屌晒口

我知好多巴打愛之心責之切但記得要叫到完場啊贏、和、輸都要支持港隊

今晚銅鑼灣見

入場入場入場！

想贏波著伊朗波衫

輸硬
唔駛有期望

香港加油!

全連登一齊伊朗集氣

丹麥餅店藍到發黑 今晚咪撚幫襯